{ "translations": {
    "Could not encrypt client secret" : "無法加密客戶端密鑰",
    "Invalid client secret" : "無效的客戶端密鑰",
    "Error getting OAuth access token. " : "取得 OAuth 存取權杖時發生錯誤。",
    "Error during OAuth exchanges" : "OAuth 交換時發生錯誤",
    "Bad HTTP method" : "不正確的 HTTP 方法",
    "Bad credentials" : "錯誤的身份驗證",
    "OAuth access token refused" : "OAuth 存取權杖被拒絕",
    "Connected accounts" : "已連線的賬號",
    "Slack Integration" : "Slack 整合",
    "Integration of Slack" : "Slack 整合",
    "Slack integration lets you send files to Slack from Nextcloud Files." : "Slack 整合讓您將檔案從 Nextcloud Files 發送到 Slack。",
    "Slack admin options saved" : "Slack 管理選項已儲存",
    "Failed to save Slack admin options" : "儲存 Slack 管理選項失敗",
    "Slack integration" : "Slack 整合",
    "To allow your Nextcloud users to use OAuth to authenticate to the Slack app, and set the ID and secret here." : "為了允許您的 Nextcloud 用戶使用 OAuth 對 Slack 應用程式進行身份驗證，在此處設置 ID 和密鑰。",
    "Link to create a Slack application" : "創建 Slack 應用程式的連結",
    "Make sure you set the \"Redirect URI\" in the \"OAuth & Permissions\" section of your Slack app settings to" : "確保將 Slack 應用程式設置的 “OAuth 和權限” 部分中的 “重定向 URI” 設置為 ",
    "Put the \"Client ID\" and \"Client secret\" below. Your Nextcloud users will then see a \"Connect to Slack\" button in their personal settings." : "在下面放置“客戶端ID”和“客戶端密碼”。然後，您的Nextcloud用戶將在其個人設置中看到【連線至 Slack】按鈕。",
    "In the same \"OAuth & Permissions\" section, token rotation can be enabled. If enabled, your access token would be regularly refreshed with a refresh token. This is handled automatically." : "在同一“OAuth 和權限”部分中，可以啟用權杖輪換。 如果啟用，您的存取權杖將使用刷新權杖定期刷新。這是自動處理的。",
    "Client ID" : "客戶端 ID",
    "ID of your Slack application" : "您 Slack 應用程式的 ID",
    "Application secret" : "應用程式密碼",
    "Client secret of your Slack application" : "您 Slack 應用程式的客戶端密碼",
    "Use a popup to authenticate" : "使用彈出窗口進行身份驗證",
    "Successfully connected to Slack!" : "與 Slack 連線成功！",
    "Error connecting to Slack:" : "連線到 Slack 時發生錯誤：",
    "Slack options saved" : "Slack 選項已儲存",
    "Invalid access token" : "無效的存取權杖",
    "Failed to save Slack options" : "儲存 Slack 選項失敗",
    "The admin must fill in client ID and client secret for you to continue from here" : "管理員必須填寫客戶端 ID 和客戶端密鑰，以便您從此處繼續",
    "Connect to Slack" : "連線至 Slack ",
    "Connected as" : "連接為",
    "Disconnect from Slack" : "與 Slack 斷開連線",
    "Add file action to send files to Slack" : "新增檔案操作以傳送檔案至 Slack ",
    "password" : "密碼",
    "Message to send with the files" : "與檔案一起傳送的訊息",
    "View only" : "僅檢視",
    "Edit" : "編輯",
    "Failed to load Slack channels" : "載入 Slack 頻道失敗",
    "Files" : "檔案",
    "Remove file from list" : "從清單移除檔案",
    "Conversation" : "對話",
    "Refresh channels" : "重新整理頻道",
    "Choose a conversation" : "選擇對話",
    "Type" : "類型",
    "Set expiration date" : "設定屆滿日期",
    "Expires on" : "過期於",
    "Set link password" : "設置連結密碼",
    "Comment" : "留言",
    "Directories will be skipped, they can only be sent as links." : "將會略過目錄，它們僅能以連結傳送。",
    "Cancel" : "取消",
    "_Send file to Slack_::_Send files to Slack_" : ["傳送檔案到 Slack "],
    "_Send link to Slack_::_Send links to Slack_" : ["傳送連結到 Slack "],
    "_Send file_::_Send files_" : ["傳送檔案"],
    "_Send link_::_Send links_" : ["傳送連結"],
    "Send files to Slack" : "傳送檔案到 Slack ",
    "Failed to send {name} to {channelName} on Slack" : "無法在 Slack 上將 {name} 發送到 {channelName}",
    "_A link to {fileName} was sent to {channelName}_::_All of the {number} links were sent to {channelName}_" : ["所有 {number} 個連結已傳送至 {channelName}"],
    "Failed to send links to Slack" : "傳送連結至 Slack 失敗",
    "_Failed to send the internal link to {channelName}_::_Failed to send internal links to {channelName}_" : ["傳送內部連結至  {channelName} 失敗"],
    "_{fileName} was successfully sent to {channelName}_::_All of the {number} files were sent to {channelName}_" : ["所有 {number} 個檔案已傳送至 {channelName}"],
    "Sign in with Slack" : "使用 Slack 登入",
    "Failed to open Slack OAuth popup window, please allow popups" : "無法打開 Slack OAuth 彈跳視窗，請允許彈跳視窗",
    "Failed to save Slack OAuth state" : "儲存 Slack OAuth 狀態失敗",
    "You need to connect before using the Slack integration." : "在使用 Slack 整合前，您必須連接至 Slack 應用程式。",
    "You can set Slack API keys in the {settingsHtmlLink} section of your personal settings." : "您可以在個人設定的 {settingsHtmlLink} 部分設置 Slack API 密鑰。",
    "Connect" : "連線",
    "You need to connect a Slack app before using the Slack integration." : "在使用 Slack 整合前，您必須連線至 Slack 伺服器。",
    "Do you want to go to your \"Connect accounts\" personal settings?" : "您要前往您的「連結帳號」個人設定嗎？",
    "Go to settings" : "前往設定",
    "Upload files" : "上傳檔案",
    "Public links" : "公共連結",
    "Internal links (Only works for users with access to the files)" : "內部連結（僅對有權存取此檔案的用戶有效）"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}